南韓確診第二宗肺炎 Red Velvet成員Irene疑受感染

（中央社記者姜遠珍首爾24日專電）韓國疾病管理本部今天表示，在韓國境內又發現第2名新型冠狀病毒肺炎確診病例，病患是在中國武漢上班的55歲韓國籍男性，22日經首爾金浦機場入境韓國。

南韓聯合新聞通訊社指出，韓國疾病管理本部表示，這名在武漢上班的韓國男性10日因感冒在武漢一家醫院接受治療。這名男性從武漢借道上海於22日晚間搭機返國，在首爾金浦機場入境時，於檢疫站被檢驗出發燒和喉嚨疼痛等症狀。

這名男性患者在保健所（社區診所）接受診療後，被確診為2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）肺炎患者。

日前Red Velvet準備23日日本大阪場巡迴演出，22日抵達金浦機場出境時沒有任何防備措施和載上口罩，24日回國時抵達金浦機場也沒有準備任何防護措施，多名粉絲發現Red Velvet成員Irene不斷咳嗽，疑似受感染。

RIP

唔好呀

唔好有事呀

屌樓主老母

冇事既 佢上星期飲左我D口水尾姐==

歡迎 那我去屌joy了-。-

屌你老母臭閪樓主快撚啲中肺炎不治死落地獄

樓主傻的嗎

……

知唔知確診同懷疑確診咪分別
發放假新聞
report啦
真係慘 p牌就要封帳

有幾日潛伏期架

估下邊個會然依家最開心

P牌狗快撚啲去死

事實無帶口罩

邊狗有伴了

你老母假新聞仲咁大聲 快撚啲俾人ban啦

亂咁黑人抵佢死啦

邊忽假全部事實黎

樓主點解要步牙邊後塵 不過P牌就算啦 一路好走

Fake news report

fake news樓主死全家 娛台個個笑哈哈

定延無事就ok

你個名 就自己idol真係好嘢

你個名 咒自己idol真係好嘢

賀年對聯？

才子

砍蛇娛樂台李c捷...

屌你老母害到我Irene
去白宮聯署出核移平支那

屌 唔好係到鳩up
咪撚搞Irene

樓主同邊狗一齊落地獄

想同你做愛…

好想比佢瘋狂感染

wtf

屌 斬清呢啲咁有才華嘅人點解會淪落到成日浦娛樂台

蒲娛樂台=高級

好波

賓兄今日比貓貓25？

佢日日都25 鬼唔望佢仆街

拉

熱烈地彈琴熱烈地唱

邊度fake news ?確診第二宗肺炎係個男人冇錯啊

好想被irene感染

唔係都話係啦
我係政府直頭將佢人道毀滅
一個半個有乜所謂

9up 標題黨都上熱門 痴撚線
檢舉 負評 上一頁啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

講笑?

唔識分？

6永仲未入黎同irene拜年？